{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SPORTY-&-RICH/GM0023061531932/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Health Ivy Crewneck - Blue"
    },
    "text": "SPORTY & RICHのブランドで製造されたFW23/QM3541SC2PHEALTH 商品はグラフィックプリンティングが引き立つスウェットシャツです。 こちらの商品は涼しいカラーで魅力的で、形態安定性に優れたセミオーバーフィットで快適に着用できます。 SPORTY & RICHはアスレジャーとイージールックを披露するブランドで、持続可能性を追求しています。 このスウェットシャツの表地は綿100%で製作されています。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は必ず手洗いしてください。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはグラフィックプリンティングが引き立つデザインです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのようなカラーですか？",
            "answer": "このスウェットシャツは涼しいカラーで魅力的です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのような形状ですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはセミオーバーフィットで形態安定性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このブランドはどのようなコンセプトを持っていますか？",
            "answer": "SPORTY & RICHはアスレジャーとイージールックを披露するブランドで、持続可能性を追求しています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このスウェットシャツの表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの洗濯方法は？",
            "answer": "この製品は必ず手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "どのような洗濯方法は避けるべきですか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツを洗濯するときはどうすればいいですか？",
            "answer": "濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの乾燥方法は？",
            "answer": "製品が損傷する恐れがあるため、必ず自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの特徴的な注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 389
    }
}